import{X as w,r as u,H as d}from"./entry.055985eb.js";const f=w("song",()=>{const n=u([{id:1,name:"① 多益職涯力",cover:"english.webp",songs:[{id:1,name:"你看世足嗎？(2010)",star:3,type:"",question:"請問這首歌是哪一年的世界盃主題曲？",answer:"2010 Shakira－Waka Waka",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:2,name:"觀看次數 16 億 (2009)",star:1,type:"",question:"請搶答歌名",answer:"Linkin Park－In the end",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:3,name:"魔法樂園出品 (2008)",star:1,type:"",question:"請問這首歌是哪部動畫電影主題曲？",answer:"阿拉丁",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:4,name:"觀看次數 14 億(2009)",star:1,type:"",question:"請搶答歌手與歌名",answer:"Rick Astley - Never Gonna Give You Up",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1}]},{id:6,name:"⑥ 治療師的體態改良全攻略",cover:"body.webp",songs:[{id:20,name:"下課十分鐘 (20??)",star:5,type:"",question:"請完整跳出健康操",answer:"",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:21,name:"金鐘罩鐵布衫 (2001)",star:3,type:"動作題",question:`請接唱並比出歌詞中的動作

幹什麼 幹什麼 日行千里繫沙袋
飛簷走壁莫奇怪 去去就來
★★★★★★ ★★★★★ ★★★`,answer:`幹什麼 幹什麼 氣沉丹田手心開
幹什麼 幹什麼 日行千里繫沙袋
飛簷走壁莫奇怪 去去就來
一個馬步向前　一記左鉤拳　右鉤拳`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1}]},{id:2,name:"② 超級數字力",cover:"mj.webp",songs:[{id:5,name:"西洋夜店勁曲 (2010)",star:3,type:"計算題",question:"請問以上歌詞中出現數字的總和是多少？",answer:`Sippin' sizzurp in my ride (in my ride) like Three 6
Now I'm feelin' so fly like a G6
Like a G6, like a G6
Now I'm feelin' so fly like a G6
Like a G6, like a G6
Now I'm feelin' so fly like a G6
6 * 8 + 3 = 51`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:6,name:" 超級變變變 (2003)",star:1,type:"計算題",question:"請問以上歌詞中出現數字的總和是多少？",answer:"90",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:7,name:" 女力駕到 (2000)",star:5,type:"計算＋邏輯題",question:" 請問最多幾人又傻又呆？",answer:`十個男人 七個傻 八個呆 九個壞 還有一個人人愛
所以最多 7 人又傻又呆`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:8,name:" 科技執法中 (2013)",star:3,type:"計算題",question:"請問剛才一共被罰多少錢?",answer:`1 代 1 代 1代 1代 駕照沒帶 300 塊 大牌不潔加 300
1 代 1 代 1代 1代 超速被罰 1600 紅燈右轉加 600
一共被罰 2800 元`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1}]},{id:7,name:"⑦ 陳茻國文",cover:"chinese.webp",songs:[{id:22,name:"《論語》(2000)",star:3,type:"接歌題",question:`孔子的中心思想是個仁 仁的表現是？
★★★★★★ ★★★★★★ ★★★★ ★★★★★`,answer:`孔子的中心思想是個仁 仁的表現是？
己欲立而立人 己欲達而達人 己所不欲 他勿施於人`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:23,name:"歷史風土民情 (2013)",star:1,type:"",question:"請回答節目名稱與歌名",answer:"大陸尋奇 / 江山萬里心",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:24,name:"跟我一起數來寶 (2011)",star:1,type:"接歌題",question:`多少年我們苦練英文發音和文法
這幾年換他們捲著舌頭學 平上去入的變化
★★★★★★★`,answer:`多少年我們苦練英文發音和文法
這幾年換他們捲著舌頭學 平上去入的變化
平平仄仄平平仄`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1}]},{id:3,name:"③ 換成日文腦！",cover:"japanese.webp",songs:[{id:9,name:"我們的青春 (1999)",star:3,type:"",question:"以下歌曲是翻場版本，請說出歌名、原唱、翻唱歌手",answer:"First Love、宇多田光、白冰冰",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:10,name:" 拯救世界大冒險 (2004)",star:3,type:"",question:"請列出這部動畫裡的三個非人角色",answer:"主持人專業判斷",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:11,name:" 日常小品 (1990)",star:1,type:"",question:"請回答作品名稱",answer:"蠟筆小新",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:12,name:"我要當老師 (2000)",star:1,type:"",question:"講出歌手的本名及藝名",answer:"川島茉樹代 / Makiyo",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1}]},{id:8,name:"⑧ 韓國個人色彩鑑定課",cover:"color.webp",songs:[{id:25,name:"跨代大勢團 (20XX)",star:5,type:"",question:"接下來會聽到混音歌曲，請分別說出歌手及歌名",answer:"2NE1 - Fire / BTS - Fire",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:26,name:"小辣椒 (20XX)",star:3,type:"先題目",question:"接下來會聽到混音歌曲，請說出歌手及歌名",answer:"4minutes - Hot Issue / HyunA - Red",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:27,name:"熱播韓劇 1 (2014)",star:1,type:"",question:"請問這是哪一部韓劇的主題曲？",answer:"沒關係，是愛情啊",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:28,name:"熱播韓劇2 (2014)",star:1,type:"",question:"請問這是哪一部韓劇的主題曲？",answer:"來自星星的你",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1}]},{id:4,name:"④ 重新愛上西洋藝術",cover:"art.webp",songs:[{id:13,name:"一起趣歐洲 (2003)",star:1,type:"接唱題",question:` 那群白鴿 背對著夕陽
★★★★★★★★★`,answer:`那群白鴿 背對著夕陽
那畫面太美我不敢看`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:14,name:"大藝術家 (2011)",star:5,type:"歌詞內容題",question:"請講出上述所有藝術家的名字",answer:`他心裡的野獸 比畢卡索更狂野 桃花比村上隆 畫的更氾濫鮮豔
他愛妳隨和 愛妳方便 YEAH 敢怒不敢言
妳自我催眠 他是藝術家 妳給他色盤 去拼貼背叛
他不是梵谷 也不是莫內 他的模特兒 卻都從來不缺少
畢卡索、村上隆、梵谷、莫內`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:15,name:" KTV情歌對唱 (2013)",star:1,type:"接唱題",question:"愛要精心來雕刻 ★★★★★★★",answer:"愛要精心來雕刻 我是米開朗基羅",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1}]},{id:9,name:"⑨ 葉丙成的簡報表達課",cover:"present.webp",songs:[{id:29,name:"各位同學上課了 (2008)",star:3,type:"注意課堂內容題",question:"請問第三堂課發生什麼事？",answer:"第三堂課黑糖點心已經空空",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:30,name:"畫一隻雞 (2012)",star:1,type:"接唱題",question:`是什麼 讓我遇見這樣的你
是什麼 讓我不再懷疑自己
是什麼 讓我不再害怕失去
★★★★★★★ ★★★★★★★`,answer:`是什麼 讓我遇見這樣的你
是什麼 讓我不再懷疑自己
是什麼 讓我不再害怕失去
在這茫茫人海裡 我不要變得透明`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:31,name:"牙牙學語 (2016)",star:1,type:"接唱題",question:`我不喜歡你和別人發生的 是最曖昧最不明的隱藏
面對面看著彼此假裝正常 是最可怕最噁心的事啊
欸嗚欸嗚欸欸　嗚嗚嗚喔喔
★★★★★  ★★★★★
★★★★★  ★★★  ★`,answer:`我不喜歡你和別人發生的 是最曖昧最不明的隱藏
面對面看著彼此假裝正常 是最可怕最噁心的事啊
欸嗚欸嗚欸欸　嗚嗚嗚喔喔
咦耶咦耶欸　嗚嗚嗚喔喔
咦耶咦耶欸　嗚喔喔　喔`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1}]},{id:5,name:"⑤ 百萬業配王的內容創作課",cover:"ads.webp",songs:[{id:16,name:"每天至少兩次 (2015)",star:1,type:"",question:"以下歌曲是什麼產品的廣告歌？",answer:"黑人牙膏／好來牙膏",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:17,name:"三餐老外 (2012)",star:1,type:"",question:"以下歌曲是什麼產品的廣告歌？",answer:"波蜜果菜汁",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:18,name:"我是電視兒童 (2011)",star:3,type:"",question:"以下片段是哪一個新聞台的片頭？",answer:"三立新聞台",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:19,name:"到底在哪裡？ (2007)",star:1,type:"",question:"以下歌曲是什麼產品的廣告歌？",answer:"可樂果",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1}]},{id:10,name:"⑩ 白瑜占星課",cover:"star.webp",songs:[{id:32,name:"時空異能冒險 (2009)",star:1,type:"接唱題",question:`依序唸出剛剛唱出的行星名
我穿梭 ★★ ★★ ★★ ★★ ★★ ★★`,answer:"我穿梭金星 木星 水星 火星 土星",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:33,name:"緣分的宇宙 (2013)",star:1,type:"接唱題",question:`你才是 綁架我的兇手
機車後座的我 吹著風 逃離了平庸
★★★ ★★★★★★★ ★★★`,answer:`你才是 綁架我的兇手
機車後座的我 吹著風 逃離了平庸
這星球 天天有五十億人 在錯過`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:34,name:"麻雀變鳳凰 (2001)",star:3,type:"先題目",question:"請說出原唱所有成員的名字",answer:"言承旭、吳建豪、朱孝天、周渝民",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:35,name:"偶像劇主題曲(2012)",star:1,type:"歌詞內容題",question:"請說出北極星的夥伴",answer:"十字星",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1}]}]),r=d(()=>n.value.filter(e=>e.songs.every(s=>s.isAnswered)).map(e=>e.id));function a({categoryId:e}){const s={id:0,name:"",songs:[]};return n.value.find(i=>i.id===parseInt(e))||s}function o({categoryId:e,songId:s}){const i={id:0,name:"",star:0,type:"",question:"",answer:"",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1};return n.value.find(t=>t.id===parseInt(e)).songs.find(t=>t.id===parseInt(s))||i}return{songQuestions:n,answeredCategoryIds:r,getCategoryInfo:a,getSongInfo:o}});export{f as u};
